睇緊《為何深夜總是餓》

好肚餓啊
有無巴一齊睇虐待自己

開始無咩驚喜

唔鍾意睇旁邊啲姣雞花瓶囉